梁天琦：本民前暫無計劃參與補選，也不會為任何人站台。

本土民主前線發言人梁天琦接受本台訪問，回應宣誓和釋法風波表示未來即使有補選，他和本民前都不會參與，也不會為任何人站台。

對於被他形容是PLAN B的青年新政最終喪失議席，梁天琦多次向支持者致歉。

梁天琦接受本台訪問，回應青年新政的宣誓風波，並表明未來的補選，無論是他自己或本土民主前線無計劃參與，亦不會為任何人站台。

在選舉之後，梁天琦以顧問角色協助青政，但對梁頌恆及游蕙禎用什麼方式來宣誓，梁天琦表示並不知情。

梁頌恆和游蕙禎多次被問到會否向選民道歉都表示自己沒有錯，態度亦明顯與梁天琦不同，但梁天琦仍然認為大家是同一條船，並且解釋為何這段時間一直沒有回應事件。

梁天琦在旺角騷亂中，被控兩項參與暴動罪及一項煽動暴動罪，正在保釋階段。

案件將於2018年1月在高等法院審理。

梁天琦接受訪問時，反思了自己過去一年從政的心路歷程以及對自己前程的看法。